阿仙奴爭第四係有舖癮喎

而家都係第四

爭第四專家